{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hotel-prince-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 프린스 서울"
    },
    "text": "ソウル中区退渓路130に位置するホテルプリンスソウルは明洞ショッピング街の向かい側に位置しており、便利な立地を誇ります。 地下鉄明洞駅からも近くて移動が容易です。 このホテルは壮大な建物にあり、無料のインターネットを備えた客室を提供しています。 人気の南大門市場からも近いので900mの距離に位置し、仁寺洞とは1.4km離れています。 仁川国際空港からは約60kmに位置しています。 ホテルプリンスソウルの客室は、鮮やかな赤色と対照的な中性色の現代的な家具で飾られています。 フラットテレビとケーブルチャンネルが提供され、ゆったりとくつろげ、客室内にはミニバーも用意されています。 ホテルプリンスソウルは、親切なスタッフが常にお客様の便宜のために努力し、ビジネスやランドリーサービスもご利用いただけます。 フロントデスクは24時間営業で、手荷物預かり所や新聞もご用意しております。 チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 芸術展示ツインルーム、ダブルルーム、トリプルルーム、ファミリールーム、スイートルームなど様々な客室タイプもご用意しておりますので、選択の幅も広いです。 当ホテルはソウルの中心部から約500mの距離に位置しており、直線距離を基準としたすべての距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルはソウル中区退渓路130に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルはどのような立地ですか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルは明洞ショッピング街の向かい側に位置しており、便利な立地を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルは地下鉄明洞駅からも近く、移動が容易です。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルの客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルの客室には無料のインターネットが備わっており、フラットテレビとケーブルチャンネル、ミニバーもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルはどの観光スポットに近いですか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルは南大門市場から900mの距離に位置しており、仁寺洞とは1.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルへの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルへの最寄り空港は仁川国際空港で、約60kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルのチェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルにはどのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルには芸術展示ツインルーム、ダブルルーム、トリプルルーム、ファミリールーム、スイートルームなど様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルのスタッフは親切で、ビジネスやランドリーサービスなどの便利なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプリンスソウルはどのような建物ですか？",
            "answer": "ホテルプリンスソウルは壮大な建物に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 529
    }
}